唔知呢度有無人討論過呢條片

睇條片睇到好火滾，但睇留言更加係慶過火屎
五毛集體打J都唔意外，最撚on9係有幾個打繁體字既將重點放係local學生既英文度，而唔係在意學生所想爭取既民主
希望個幾位只係打繁體字混淆視聽既五毛
同埋我想同片入面白衫條大陸妹講一句，香港人渴望民主，係我地香港人既事，從來無話係代表你意見
你呢d心甘情願奶共狗袋底既支那蓄咁鍾意撕傳單，有種咪去金鐘去中環撕，咪撚踐踏香港學生追求民主既信念

唔知我有無講錯，有錯請指正

old news is so exciting

伏爾泰: 「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」

侵犯言論自由既行為都可以話係民主 根本唔知民主為何物
中國人講民主咪即係夏蟲語冰 SAI氣啦

最尾個句好中根本佢地食慣屎，唔會識欣賞同追求民主
仲要輕視言論自由撕poster，真係好撚嬲

真係好撚on9
咩叫「你可以貼上去，我可以撕落黎」

根本從來無話係代表佢既諗法，硬要走去撕人傳單
惡撚到唔俾人講野咁，講黎講去三覆屁，無焦點
好想打獲佢